[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(242)

好似你咁

知腳腳會開popp

sjj訓醒上線

大隻

新人留名

新jj?

西西

小姐姐💕

新人

hi

小姐姐早

點點

hello

night💕

唔緊

有人連登比人禁言

邊個

誰

太膠

認真返

好實price

講笑咋嘛

總有一日....我會post我既相出黎！
雖然我未見過那個咩細龍太.......
但我自問唔差， 某某咩名媛，
不如post 相pk囉！

西西
個啲咩細龍太

我早排諗住自己再減少少肚腩就可以裸上半身係街跑步
但頭先經過個籃球場見到有個肌肉型靚仔半裸打波就覺得自己要大大力加油

我小西雖然唔係男神！都唔係省油的燈！
你老味！
早兩晚我又4am醒，睇下個post,你又屎怱痕！ post 個d 恐怖相！ 你好無聊，心胸狹窄！

永遠都冇圖

師兄冷靜

是咪飲醉左？

chhing真係好搞笑😂

我都係潛下先...

有人睇住我上post
但佢冇得講嘢好慘

j m 9

我知邊個了

你係咪00後

佢俾人bam 咗呀

已經242你地班人真係痴線㗎

我最正常

自問已經係痴線但你地真係白卡佬

下話
小妹刀沒出聲

小弟欽敬欽敬

落雨喇返屋企收衫喇

我好撚可以

好靚仔喔

平身

咁你po未

俾返部電話人啦

呢啲嘢交俾我

Lm 先

皮膚好好

啲啲傘

想入落#1度

已記低

好似有

who

出去揾野食

咁多P牌仔嘅

no please

似有胸肌

你好可愛 唔食你

上線唔過90 日就係P

OIC

點點...呢隻係哥c奶，唔係恐龍咁簡單......

我第一次聽人讚我可愛

10/100

吓
會點㗎

你係

你好可愛

鳩鳩

請請

條友去咗朗豪坊揾食

唔洗食淋伯伯嘅飯

dump 低你？

我諗起ok仔囉屌

6樓

嗰個其實我ok

tin da

註冊日期
2019年5月5日
上線日數
72日

？

支持！我都post過！

原來你新到咁

比佢睇圖仲嫌衫嫌四

公審

有冇食評

保護Jenny
佢已經好慘架啦

狗公！

真！

monkey 食過

準備返屋企打機

今日大家好似都特別horny 咩日子

tgt?

Kkkkkkkkk

人唔笑狗都

等我！！

其實大家覺唔覺一啲識既人係巴士分開坐好撚弱智

角

人呢！！！！

事實你係qq0

有冇搵手天使

佢金剛芭比

然後又要傾計

笑死

如果人哋隊咗條j 入去 點樣含....？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

定係已經開發咗新技術？

我平時都係咁

想屌游學修

你搏bam?

仇老爺爺好睇

viutv 好睇

唔會嘅

新人？

好似幾好玩

痴線 有人話想睇我啲屎⋯⋯⋯

公審啦

我識哩首歌呀

媽

上線唔夠90 日要PP

等左成個月

呼天不應我都好鐘意

慘過做雞

媽媽

經已像個戰士豁出一切地愛
只要被愛 出盡全力

想食殺利亞

閂咗門啦

可惡........

有緣ok

無緣 88

想屌吳保錡

viutv小人物

八兩金你都啱

幾可愛 少少肥唔介意

其實主力loop緊talking to the moon同埋空白格

即刻唔鍾意了
佢得某幾個角度望上去ok
其餘角度都7

對不起標籤你

為何捨不得你哪裡愛起
如若要 忘掉你 我要記不起
離開現在 才學懂自愛 明日與你各自精彩

link

tagger 好睇

仆街quote 咗

你係靚仔

再見悲哀因我不再計教任何結果

我決定聽開心歌！

未去過泰國想去

我想去秦國...

若我 一天公開 明目張膽的愛
我怕會讓你 太意外
我的愛 只願 縮到最小 彷彿不存在

睇下機票先

想同陽光玩遊戲

我想去咸陽

我鍾意依首

唱k 必點

正野

睇完G票當去咗

你應該返菲律賓

你係咪好憎我？

癡線嗰句真係唔係我講㗎
係你成日話係我話你我先咁講

巴打接唔接外快

厡來唔係你講
不直以嚟怪錯你
對唔住呀

我覺得啲第一次見就可以講得出咁mean嘅嘢得一個人
不過你搞錯我同佢又唔出奇嘅

邊個。。。

Errrrr

我都要金盆洗手了
拒絕做G

靜

我？

我想死

挽留

喂喂喂

想點搞呀
有冇宗教信仰？

dum我落海

我自行回家

沒有 眼淚要留下！

會令全球水位上漲1cm

88

一路好走

今天終於一人回家~~

真DER 嗎

好mean好賤好好笑

欺凌me

梳 我份人好真

Same....

梳 我份人好假

I will always be with you
Always be true
長伴身邊的雋語

俾你發現咗tim

想講好直。。。

攣

俾肥婆彈

想有人送

鐘

少少喇

咩者點解針對me

我第一個黎送你

因為你肥

come 想死

好喇 對唔住

送你一程

梳。。 其實你唔係好肥啫

有人送我
開心

唔理u 88

我知點解無人想理我喇

早唞

點解？

你仲要問咩

終於可以返屋企

新人？！

你好

恐龍嚟

咪踢爆==

欺騙我感情

你係阿秋？

請善用起底功能

你好得意

請善用起底功能

你講野個風格改咩名都認到

嬲撚咗 以後唔講手指公

係咪好on 9

咪臭係

你隻指公真係好持別
可摸耳就咁彈結他？

胃痛仲飲乜撚野維他
飲薑茶啦
一係按穴位

係咩風格？

好得意呀⋯⋯得意到想屌你 屌到脫肛

飲菊花茶喇

話我變態 明明你自己都係

⋯⋯⋯⋯⋯可以㗎屌鳩你

可愛風

隻手指公係點架

你好仆街。。。

脫肛就唔會係得意。。

我已經受到傷害 以後唔會比人睇

想聽

sadsad

我角得脫肛巧打意

你諗下我個樣先講可愛喇

你個樣好可愛

追下post 會揾到

佢係咁

⋯ok me wrong
you drink la

重口味.....食清淡啲啦

屌曬所有笑我既人老母

仆街到無人想理我

禾巧笑

。。sor

好特別

對唔治

會唔會係巴拉斯部

呢句嘢係咪我成日講嗰句：「我係咁」

話比你仔仔知
圖已cap

咁你呢？死p牌女？

仲唔比我陰到你

玩踢爆

係

企鵝手

明明係佢地唔得閒

上個post 爆咗

打冷顫

清真係好夠薑⋯⋯⋯

關你叉事

我已經生無可戀

想講鐵窗邊緣？

假如b

男神先可以咁

我係變態殺人犯 專門誘惑啲年青少男出黎然後切咗佢哋嘅jj去煲湯

唔關。。

想飲

黑社會

好彩我係老藕

男神係咁

喵喵喵

agger

做咩吹我

吹
牙？！

屌我牙麻

Btw男人老狗返工著恤衫打底

佢哋真係痴孖肺

唔係你

唔好意思囉，我著左恤衫都飛釘

呢個po啲人痴咗綠

吹牙?????

唔好打底，真男人唔應該打底

係咪吹牙？？？

iphone影相功能世界第一

想奶

俾警棍屎屌嗰陣會叫

不了 有老公

恭喜你，可以獲得用過嘅黑頭貼一張
請留低tg會有專人聯絡你領獎

原來依家玩埋ig跟唔到

屈臣氏牌 我覺得ok嘅
不過你唔怕麻煩可以買sexylook個去黑頭套裝，仲好玩

之前去大阪買咗個綠茶版 痴完黑頭仲要濃郁綠茶味 爭啲掉落水沖黎飲

成班忽忽地 不了

鱷魚頭老襯底馬騮仔

想飲男神黑頭綠茶

一樣咁qq

我係台灣買過士多啤梨味，聞落去好甜

我都係啱啱到屋企

決定做返清泉

即係點？

唔講痴線嘢 唔再send痴線錄音

唔俾

神秘狗公！！！！！！！！

-.- crazy

狗公（被踢爆）

si jao da ren

終於認公廁啦咩

思想出軌